除左外國平台、媒體，大家記得都要係番香港各大平台放核彈

見到多左好多巴絲開始去外國平台放核彈，的確做得好好，因為我地的確要其他幫助，但係係本地，我地更加需要放核彈，人係我地最大嘅資本同力量，你係本地平台放一粒，可能就多一個人幫你手去外國平台放多粒，可能聽日就多個人企係你隔離並肩作戰。我電話開post唔識post link,post gif,但係大家吹水台就一定會見到。

五大訴求，決一不可
香港警察，清算還眼

接放工

總有一日要還

唔好淨係係連登推呀

咩香討呀，uwant呀

定5p,乜都好

721市民俾人打到仆街果陣就唔開真槍，825差佬自己少少事就用真槍？

［核彈整合］[推上熱門］10幾個核彈，唔用就笨柒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其中兩個拔槍軍裝編號：5149同18474

重要! 其實港鐵己經比左方向我地日後點玩

最新攬炒時間表：機場

借推 及為reddit&Twitter提供彈藥

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！